你地仲記唔記得有幾多人為大家犧牲左？

我發現最近好多人開如淡忘哂成個革命既初衷，真心想問

你地仲記唔記得有幾多人跳樓自殺？
你地仲記唔記得有幾多人被打？
你地仲記唔記得有幾多人被拘捕？
你地仲記唔記得有幾多人幫你食子彈、食催淚彈？

唔該，一日未成功，一日都唔可以忘記已經有太多人犧牲左！你地係咪想佢地既犧牲係白費？

各位，今日機場見！

推